（豬死了）供多份保險基金好過

比保險佬賺好過豬錢
好在有樓收租平衡返，唔係就死

有樓收租你做乜鳩都得啦

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

agger